女仔有咩條件可以吸引到異性

感覺好難，大家點睇

尤其社畜圈子細，又唔玩交友app，是咪佛系等運到

樂天d 成日笑 唔會太冰冷(唔駛超熱情)

我諗樣子正常既女仔有呢三種特質其實好吸引

一個字 靚
玩app算啦

邊有咁撚多天然靚女

大波靚女

得巴打你正常覆我，多謝你啊

依家帶住口罩點笑

咁人地又唔係第一日識你
除非你target 係近排新識既人 咁總有除罩既時候既

鐘意笑性格樂觀就一定有人追啦

識含撚

只要你瘦底波大樣靚 正常情況下一定同時有幾條仔追你比你撚
咁都無仔追既話肯定係你性格有嚴重問題

吸唔吸引，同圈子兩樣野黎

Why not both

齊晒條件都fail
我諗我唔夠靚女

咩諗姐，係就係唔係就唔係架啦
第一日知自己咩樣咩

做自己就夠

太樂觀
同男仔太熟 都會出事

好多人話識笑
我自己覺得溫柔有禮貌識待人接物會加好多分
有知性美嘅人會好吸引

做返真正嘅自己 總會有鍾意你嘅人

太熟會同男仔做兄弟，比人friend zone

女仔算好
男仔真係玩能完。。。

啲男仔都會當我係兄弟

『見你同男仔咁熟，玩得咁埋。。。
唉。。。我都係放棄啦，接受唔到』

其實好多男仔會咁諗

有女仔會咁講
同男仔熟左會好慘，一熟左就會追我
一拒絕連朋友都冇得做

好想打柒佢

笑眼

Pm me

點解喎我好專一架

有身材

人工靚女

我都出名係專一的fuckboy
絲打不如考慮下我啦

可以同我做下朋友先？

Fuckboy 食屎

有時真係唔想
但係太平易近人 就會熟晒...
點先可以唔好咁熟

穿著寒酸出入公屋吸引連登仔

波+腳，普通樣

專一個隻喎😖
咁都唔得
而家d女仔要求咁高既

識含

專一fuckboy ... 一開始睇唔出
沉左先知
其實fuckboy邊有真專一喎

專一就唔係fuckboy啦

女人最鐘意改變fuckboy架啦
個個都諗住成為改變fuckboy的最後一個女人
唔係貢架咩？

樣波籮腳腰

姓性格樂觀啲, 成日笑, outgoing啲, 最唔鐘意啲女仔無咩自信, 成身負能量咁, 除非靚女

柒就面對現實 自己捽碟過世
俾你溝到仔條仔都唔會真心鍾意你 騎牛搵馬 係咁現實
你生到豬扒咁點笑都唔會及靚女苦口苦面咁靚 男人係100% 睇外表
話唔睇外表嗰啲係講緊外表合格之後先至唔睇外表

同佐助型毒撚、免費雞個概念差唔多
剩係對你專一，又保留fkboy優點
咪就係專一的fkboy囉

完

樣靚身材好識著衫
個性爽朗好相處
有時相處得舒服幾緊要

fuckboy最大優點：靚仔

冇用架
點俾人soulmate-zone...

我淨係想要我愛嘅人愛我
吸引一堆唔關事嘅有咩用....

最直接就係叫fd 搭fd 識多d人先（睇你肯唔肯放低個面子同fd講，睇你決心幾大，幾主動）
等人主動埋身最後就好似我咁做左毒L

咁你搵啱人
九龍mcm就係我

靚

都要睇朋友既
香港都幾多人唔鐘意fd搭fd咁玩

樣子正常點樣定義

隻眼都識笑

黑絲。高跟鞋

拉

唔醜樣

個樣靚 基本上唔駛主動搵 都大把人approach
識得女仔朋友都幾靚女 出親街 搭地鐵 電車 食飯 都有仔主動問contact

岩啊，不過都要踏出去試試.
你揀人時，人揀你
最起碼接觸左先，唔係連入場卷都冇啊

香港地正常女仔無可能無仔追你...所謂既無仔溝你 係因為佢哋條件唔岩你

你講你啊

駁唔到

有咩辦法同男仔frd但唔比人追

性格樂觀有主見

呢女仔令人好冇安全感

無辦法 要睇對方點諗

調整心態先再搵方法，焦急裡尋覓只會愈來愈錯，因為個世界好犯賤，我都係曾經有期好恨有，去到一識到就狂chur爆果種，反而嚇走哂啲仔，後來法國一個人都好開心漸漸又冇乜性趣再R仔，方法都淨係玩下tg gp同轉工黎擴展圈子，極端到任何野都hea覆，反而咁啲仔就會chur爆你

靚女 最後都係大把人

有閪

如果毒撚樣成日笑呢？

先下手為強, 未入先落閘
未追你前先friendzone再派好人卡
叫佢唔好幻想，話佢姻緣好快會到，但唔會係我

就算佢唔係真係鐘意你，你先拒絕左佢都叫高人一等

無醜女人 只有懶女人 咪執執佢囉
舊時就話女為悅己者容 現代就擺明悅自己啦

有唔鐘意既男追你？

唔係呀
我意思係D朋友仔唔鐘意介紹人
唔鐘意撈埋啲圈子

聰明有才華
有個女仔唔係特別靚，但佢讀電影，講野有文有路，對文史哲都有認識，同佢傾幾句計就被佢深深吸引住

有窿

大家覺得女仔開朗活潑定係溫柔靜態吸引啲？

有幾靚啊屌

正常樣唔差都有 不如你開個post for 男仔

我覺得女仔只要外表合格，性格溫婉，識為人設想已經好吸引

Why not both
對住我開朗活潑 對住其他人靜態

似石原聰美

I mean你第一次識佢果陣既第一印象

主動小小 會笑都夠

諗起胡杏兒初期啲角色設定
幾乎套套都係咁

同你一樣，不過係男

冰冷type 會西我面既女仔最正

後者
前者似兄弟

一樣都咁吸引

我鐘意你呀女神

又話樂天啲笑多啲主動啲嘅

唔好做黑面神，會笑親切啲

屌 事實既野唔好講左黎
等樓主可以扮可憐

無錯咁樣係易接近d
但唔代表會吸引d

心地好 可愛

政治取向，夠黃乜都得，前線/後勤/文宣絲都好

冇嘅 有啲人就係鍾意收埋自己 冇主動踏出個圈子俾人認識下自己 靚都冇人追唔出奇

個樣企理
全身同性格各有一樣吸引人已經搞掂
跟住就係緣份啦

喺度留個tg 啦, 大把仔add 你

你降低啲要求就得
不過都無可能㗎啦

有次搭地鐵 見到好普通既女仔玩手機
一望落去 起碼三條仔msg佢
條女仲諗緊揀邊個覆

係果一刻 我先知點解女仔係HK係冇得輸...

姣婆嚟

有我當佢係friend, 佢都話佢當我係friend, 點知我一拍拖佢就一次都冇同我講過嘢......

咁可能真係朋友黎

收音機

屌你
又上熱門

性感

想追佢既朋友

我都想知
自問自己都唔係好cool
但只會比人frd zone
成日比人整蠱我+喺我面前溝女
講緊個個都會咁
唔該大家不推文

淫底

我嘅問題就係太真
我估

性格樂觀會開呢種post

咁慘，好彩我啲fd冇咁小器

唔好亂咁講粗口
除咗外表之外談吐好重要

是咪無朋友，慘慘

叻啦叻啦屌你老母

咁係你未試過同時間同幾條女msg姐

無女性朋友

我以前都做過呢啲柒事
介紹fd被fd識

做番自己咪算
得閒搵啲野進修下自己
時候到了 自然有人溝

最後呢?
其實都幾好呀
從來未試下

咁普通樣既男仔又真係難D同時間同幾條女msg既
同級上點都係女人著數D

唔係呱 男搵女就一定想溝人咩

最怕 msg
好得閒咩

可能唔係同一間u
唔係好夾
我都係出於好心

又係巴打你

是咪理科人

不亢不卑

文科仔毒撚樣

有樣 大波 長腿

喺連登放低TG

交友apps 就算吧啦

樂天d成日笑唔會太冰冷既欣宜吸唔吸引到人？

唔溝 我打機唔好？ 好得閒

上面全部人都話大波靚女
咁我認真答你
女仔唔一定要好靚 反而個樣gfable仲吸引 性格就開朗 玩得 唔cool 同男仔講野嗰陣 可能又讚下條仔 基本上一個普通女仔都可以好受歡迎

mcm 真係男人見到都J出血

黑心豬扒嬲嬲豬
最憎你呢種 又樣衰eq又低心地又差 成世捽碟啦
我同你講你呢一世都只係做靚女嘅陪襯品

真
男人應該好少人覺得人靚仔/型
但MCM真係幾型

我將會長駐於減清台

你成日話自己靚仔
邊有咁多減清煩惱

大把呢D
特別係交友APP識個D
我都會選擇唔回/幾日先回
你做下把位就等輸

我都係咁話
我夠有男仔fd、兄弟、女仔fd同時間whatapp，唔通真係個個都溝咩

文科多女
巴打是否太摺

外型只不過係一個臭皮囊
世人都只係貪圖我個外殼
其實我內心都係有一顆少女心

其實何謂gfable

毒撚樣

雖然睇外表，但係五官順眼就得
性格唔好真係咩都假
你想呃閪屌就另計

十幾個
條女很清楚收兵好過嫁人

嗰啲人鳩噏啫
我都無撚理佢地
無啊，中意親啲男仔都唔中意自己
其實我都玩得嘅，只係無奈點解成日都係loop自己中意嘅人唔中意自己
由得佢，我順便問埋我啲朋友嗰份

姣啲同主動啲
有啱嘅仔請佢食吓波餅
到咁上下暗示可以幫佢含撚
唔愁無仔

好多人都係咁
正常 雖然現實 但係人之常情

靚女順眼架？
香港地女仔真係幾屈

雖然睇外表，但係五官順眼就得
性格唔好真係咩都假
你想呃閪屌就另計

同我講嘅嘢有咩衝突？俾粒膠就型啲？

咁男人又的確係幾鍾意姣婆既....

你都戇鳩又唔係鬧你衝出黎柒

你就戇鳩 唔識用膠就唔好學人上連登啦

我都認同我嗰陣認真咗

你自己好就有條件-=.除非你係特殊人群,即最高果10%或最低果10%,否則都通用嫁啦, 做人有時最忌有自信,例如覺得自己好撚好

ok... 患得患失嘅感覺
如果男仔醒水知道人地唔想覆識離場應該都無咁傷

條底線如果set到咁低
咁我都會係食訓屌、公廁嗰類人

女都識唔到溝條毛咩

永遠都係咁架啦 你揀人人揀你嘛

係咪人地搵你但無feel
但你對人地有feel嘅就唔會搵你
一開始就兩情相悅，真係好難。

我都係
You are not alone

一開始擺正心態都幾重要
合則來 不合時去

正常樣都得啦

就算性格幾好都好 一句講哂 個樣過唔到關都無用

agger, 我覺得普通嘅反而特别，普羅大眾眼裏嘅大波靚女反而顯得俗氣。

真 心態輸 就注定咁樣比人撚狗

ok有啲料到

你呢d只睇外貌嘅人太膚淺

將心比己，係唔知點介紹人比fd識。
正常人心理係：萬一唔岩原來係渣男甘之後咪害左人.
一試無妨，試試問fd叫留意下有冇覺得ok 既。之後有冇發展，點發展已經唔再關個fd事.

是咪要開返個「男仔有咩條件吸引到異性」

錯晒timing
或者熟熟下變左feel...

識追撚含

我都算，我死我賤，爛命一條
我有幾個女仔都好好，但次次都遇人不淑

女仔份人開心d正面d自然吸引到人喇
識好多知足常樂既女仔都好幸福
越係追求個d反而感情生活越爛

句野指即係根本要求唔高，大部分人都順眼

做學生想為學生生活，為知識，為啟發，當然每個都要合格到先追求到其他，然後話學生100%都為成績架啦，咁咪貶低左其他野

你好似連理解都有問題，比膠咪比膠，洗撚你條柒頭教？

啱呀，男一定多過女

呢啲鳩噏post用不推文，thanks

邊到識？

車禍現場太多
幫埋啲fd問

使唔使幫你開

未洗住，十年後可能要。

有個fd ex係Long D，有個fd個ex做政府工，不過係裙腳仔

咁樓主自問有咩條件

佢瘦d其實好ok

但係有冇講點識

有洞

你柒咗就潛啦
100%睇外表 係講緊100%嘅男人都會睇外表先 我後面有補充 自己理解錯仲喺度死雞撐飯蓋

靚腳

咁大佬阿 實吸引到人架 咩樣咪吸引番咁上下樣嘅人囉

玩sparky

姣婆定義喺點

無錢既，一齊有共同目標，腳踏實地都好難得
有錢既，唔好24/7日日吃喝玩樂就得

不過從來男人都無資格簡人

香港女仔有塊閪就吸引到異性啦

我覺得你所講既姣婆未必真係咁吸引 毒撚見到反而會驚 真正既姣婆係有技巧的

上面佢講左你聽啦
雖然佢似派膠
但姣婆係咁上下
好似以前你返學見到個D咁

不過講就咁講
如果你條女咁姣你都幾驚
隨時姣第二條仔

係咪佢避嫌咋

處女

Long D嗰個係朋友酒吧識，大學嗰陣識，另一個真係唔知
我對上一個都係大學識，情緒勒索太嚴重，我發現自己有病先飛咗佢

Ok

粗大腿

大波

一句都唔講喎，hi下都得掛，洗唔洗見到好似陌生人咁

初戀黎？係咪將重心放左去另一半到，成日chur住左

讀工程

豬西都當女神

咁誇張

係咁架啦 本來都想上莊 但係我嘅科啲女太豬啦 所以都係唔上

脾氣好

講係咁講
d 仔咁既樣樓主接唔接受到先

約有拍拖嘅朋友飲酒打牌打邊爐，
叫個男嘅叫多幾個單身朋友出黎咪得
吹下水，約多幾次睇下有冇啱心水，
再起低，投其所好，
咁都要自己有興趣啦，
叫佢帶你去玩，
兩個出多幾次就得啦

因為冇安全感。
男女會唔會成為男女朋友關係，我諗係一開始認識既時候都會互相打量。
所以當知道你同男仔玩得好埋既時候，接受唔到你呢點既人就會自然消失了

你睇下都有幾多人咁認嫁

N展讀三年
豬扒變貂蟬

一係靚 一係身材好 一係夠淫蕩
是但有一樣都溝死仔

請使用不推文討論

唔好因為吸引異性而定立目標改變自己
咁吸引返黎既仔都係為表面因素，好易變心
你應該對自己既人生有一個目標
專注做好一件事，人生有目標肯努力既人好似識發光咁
正能量都多唔少，吸引力就會大好多

拿至少咁會吸引到我（利申絲

唔洗靚 唔洗好身材 唔好咁煩就夠

掉番轉 仔係咪都係咁

原來係咁

歡迎加入佛系毒宅部隊

樓主你有咩條件

依個真 之前見過一個女仔係好吵的環境好專心睇書,聽落無咩特別,但係個刻我覺得佢係世上最靚嘅女仔,不過我襯佢唔起,無鼓起勇氣同佢傾計

係

女仔微胖無乜所謂 幾可愛
不過唔知你肥壯係點壯法

你係咪好靚女

體香最吸引

由細到大到而家都係好有目標
起工作上有想法
唔同圈子都有朋友講過我好有火好似識發光
應該唔係性格問題 都算多朋友相處正常
亦都唔會樣衰到無朋友
但係到而家就廿到尾 都無拍過拖 無人追過
可以點

樓主可以識我 點聯絡

屌你咩

我明
你搞到我想識你...

臥蠶

正常樣大波都吸引

咁都無辦法

唔同人唔同方法
個個思考方式唔同 好難一概而論
我個人就死毒撚完全佛系
等緣到 價值觀夾到就去馬

不過講到吸引
我有幾個加分位
1.冇染髮
2.冇指甲油/gel甲
3.行路會讓路
4.著恤衫
頭三點係關乎價值觀
第四點係個人喜好

你的樣子如何

連登仔眼中gfable=全身冇牌子嘢 一日三餐50蚊內 冇乜學識 住公屋個種

Same撇除樣 我真係寧願拒絕人 都好過比人假希望

有才華

靚 大波 長腿 主動唔hea覆 BMI唔過20

咩叫有才華？

由細到大都冇人追冇人approach但之後發現原來一直有啲男仔玩暗戀 仲講到好多frd都知但我當時完全唔知有諗過係因為自己太樣衰所以佢唔敢同我講 總之我覺得吸引唔到男仔真係因為樣太柒

大大聲發出笑聲 哈哈哈哈

頭三樣有乜問題

其實女人去到30幾歲都有市場，無需急於一時

First impression 一定係外表
然後就性格
識講野，有自己興趣
會易啲吸引到人繼續發展

有一樣野做得好叻 男仔就會欣賞
因為男仔本身好想自己有才華
如果見到有女仔有才華
就會俾佢吸引倒

平胸有腦長腿

依家係完全無對象？
連自己圈子內既男性單身朋友都無感覺？

依家有無後悔

自己都不愛 怎去相愛
學識愛自己欣賞自己 自然有人都會欣賞你

睇性格

講大波，靚，露腳
嗰啲先係正常回覆

其他都係亡羊補牢既方法

無波露腿 多著黑絲

男既仲難啦

真心 明明無flirt 都唔知做乜鳩又唔係好熟

搽指甲油染頭髮有咩價值觀問題

會打機

靚女西面都好正

社交圈子大 玩下交友app咁
同要靚

口罩出邊畫個哈哈笑

光頭

以為係自己回既post ...
有時會覺得自己真係諗得太多

我自己成日俾人話有距離感....

會唔會係因為你個fd 見到
同佢差唔多條件嘅都有仔

想識啲比較好既男仔 可以試下去做義工
幫到人又識到異性 幾好樓主有冇興趣
或者join啲興趣班 學下自己想學既嘢 應該都識到啲異性

樓上講個啲樣+身材係吸引到仔 但如果啲仔因為樣+身材溝你個啲就算喇

人哋已經主動離開，你仲要去傷害人？

開朗 鐘意笑 無架子 起碼wts講嘢表現到你好雀躍

係咪青頭仔溝唔到女先咁仇女 定係綠帽俠

你個名令你毫無說服力

遊行 和理非

我就係咁...結果朋友都冇埋

認真 冇乜學識唔好 冇學識通常都同冇品掛勾 唔為人着想 就算學識高過你都好 唔會嫌多 對文哲藝術有啲認識再加分

吓 出去飲野都會帶自己另外朋友一齊出黎玩 好易frd搭frd咋喎

淨係瘦底大波都已經成班狗公啦
唔係生到奇奇怪怪三尖八角嘅話冇理由會吸引唔到

有D神秘感

唔出聲嘅女仔會吸引到我去聊佢講野

你自己唔係就摺埋唔好害人

男追女隔層山 女追男隔層紗

樣
唔cool

cool又唔靚一定吸引唔到仔
所以認同樣above average 中意笑
另外覺得溝通技巧好重要，要俾到幻想佢

Lm

公司有兩個新intern
一個鐘意笑好活潑, 普通樣少少靚
一個冰冷西臉女神, 勁靚
結果係鐘意笑果個多人追, 西面女神無人追

講左d咩自己諗

靠樣
其他全部冇用

白裡透紅 笑眼 鵝蛋臉 直鼻 小咀

波大

夠黃上前線加分，做文宣加分，分享文宣加分，同黃巴組隊貼文宣，比狗追追下拖下手好快就一齊

社畜圈子細，又唔玩交友app，是咪佛系等運到

YES

Pmed

其實有冇男仔中意有紋身既女仔

多數係介唔介意

所以想追女就要先上珠峰頂自拍

廢話～

西面果個得我追
最後做左我老婆

靚同有波

咁你有冇試過追過人？

自貼上黎，大把人幫你埋單

大波淫底姣仔

唔好冰冷已經夠
係香港地 對住無自信既港男
如果仲高冷 真係嚇到人試都唔敢試

我鐘意冰冷西臉喎

咁係介意多？

咁你鐘唔鐘意有紋身既男仔?

要夠開朗

我接受到喎 我覺得如果個人係我愛既 佢好定壞，佢既外表係點我都愛

我會睇紋左咩同咩位

腰同鎖骨呢

靚女油會加分...
一般感覺好MK

好顯眼點都有影響 不過性格樣先最緊要

我覺得冇問題喎，藝術黎

你係唔代表個個係

感覺就冇問題

如果條仔就咁因為有紋身就唔中意都幾表面下
呢啲真係唔要都罷 呢類仔就算一齊都遲早因為啲小事而分

小事放大嘅小器男都係返去自己老母身邊算

唔覺佢朋友同佢差唔多條件

身邊有呢啲男仔frd
有時雖然係frd但真係連仔都覺呢啲仔有啲肉酸

真係身為人類而感到抱歉嗰系列黎
目光狹窄，紋身不知幾型
只係我身型忽肥忽瘦唔想紋，淨係釘耳

唔鐘意就唔鐘意,關目光咩事

唔係既 有d人觀感唔中意紋身
價值觀唔同又無得講
想紋

大眼雙眼皮皮膚白長頭髮有仙氣

頭兩點關價值觀咩事
你係唔係要求非處女不要的人

有啲男人見到人地紋身又話人地一定係濫交乜乜
你未見過啫

超憎呢種人...
尤其是唔提早講定聲嘅人

我都想講

我覺得一個人會去染髮 油甲
即係認為自己本身唔夠靚 先要整靚d
我鐘意一個人 唔係因為佢裝扮成佢認為靚既樣 而係希望因為佢既本身吸引到我

要用其他野遮蓋住自己真實果面
黎呈現出本來唔屬於佢既美
係外表上係咁唔會有太大問題
但係感情上係咁就會好有問題
因為扮出黎既永遠唔會持久
而我認為兩者本質係相同
所以我會掛勾左呢兩樣野

好似好1999 唔知表達得夠唔夠清晰

識打扮 識化妝
鍾意食嘢唔緊要 做返同等運動消耗唔該 唔係就變肥閪

講真一定係樣
你醜 入面幾好都無用
因為根本人地就唔會想行埋嚟識你，然後了解你
除非係同事逼住要接觸你

屌

Ching 你咁樣好難溝女

諗野咁狹窄既

唔夾又係埋一齊最後咪又係散？
可能我屋企人本身就係咁而散
所以我係揾伴侶會謹慎d

冇1999 但係諗得好偏激
染髮同整甲都係為咗取悅自己
而唔係為咗取悅他人
利申識有男仔塗指甲油同埋染髮

如果佢連外在條件都吸引唔到你注意
又點用佢嘅本身去吸引人
呢個世界上邊有咁多純天然美女

嚴重懷疑你係假膠唔係真膠
喺度釣魚
將你呢段話嘅主角變成整容就差唔多
利申覺得整容冇問題

樓下位絲打答左你

最緊要係唔好成日發小姐脾氣，好難頂

咁都係接受程度問題姐
不論係整容又好化妝又好
我明個目的都係取悦他人
但重點係我會覺得呢個行為
係對自己本身唔滿意 先要再加以修飾
我唔care個女仔係咪純天然美女
我care既係 佢係咪接受自己唔係純天然美女呢個事實

咁講 一個人坦承看待自己
係我最重視既
如果佢外在唔坦承
我會認為佢既內在都係唔坦承地看待自己
整容同染髮例子 係程度上既差異
但本質上都係同義

我冇諗過呢種諗法屬於小眾
仲要比你當假膠

女仔對眼識笑㗎

但如果熟 + 突然做或講Flirty野呢？
會唔會都係朋友咁簡單
中間有兩件冇見，近排傾密返

唔好紋左ex嘅名就唔介意

依個真 覺得唔識發脾氣女仔好可憐 好想保護佢

香港邊會有女無人追 唔好玩
唔啱心水就另一回事

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

鍾意睇完龍紋身的女孩就覺得紋身女仔好性感好獨立

係咪咩天然美女真係咁重要？ 放下一啲無謂嘅執著 生活都輕鬆啲

有一塊西已經夠做。大把豬西都有男朋友

其實唔使特別做啲咩
普普通通咁

識著黑絲

三種
無速度 走得慢 同埋唔夠快

不過好撚認同，中意笑既女仔真係好撚吸引

依個我認同喎巴打，其實巴打既意思係想識d思想簡單，勇於做返自己既人，做好自己本身就可以，唔需要做d額外嘅嘢取悅他人。

其實我圈子裏有d咁既女仔，唔染頭髮，唔化妝（定化左我唔知），唔用iPhone，著衫撲素，返下教會果類女仔。 依d女仔應該唔錯，不過通常有男友。

其實男同女都係睇樣

唔好意思借一借位

再次全球登報

所謂嘅「取悅他人」係一種自然嘅現象 如果你夾硬要條女唔「取悅他人」其實本身都係取悅他人嘅一種

智慧

我諗大眾睇法對於「不坦承」更加偏向化妝但係話自己冇化妝or 整左容但堅持話自己冇整容

首先太天真諗住所有女仔化妝係一定為咗取悅他人
其次舉例辦公室interview
你會唔會着西裝先？點解你要着西裝？
係因為你要塑造一個專業嘅形象俾人睇
唔通暴露私下麻甩佬嘅一面
着人字拖 白T咁去咩
女仔化妝打扮同理

古語有云 人不可貌相
你咁諗唔係唔得 能理解
可以但冇必要
因為心地善良唔係個樣可以俾你睇出嚟

樣靚身材正

所以我認為ching 你所鍾意嘅嗰種女仔未必係「取悅他人」而係唔隨波逐流 有智慧嘅女仔

咁我又覺得謹慎冇錯
但剛巧身邊朋友通常係家庭缺失
所以成為冇仔會死的人
明知價值觀不合 最終會分手 都拍左先
佢哋話起碼開心過
我就不予置評啦
不過如果趁年輕
試多幾個人都冇所謂
Make sure 遇到真愛嗰陣時識得點做
如果唔係做乜咁多傻女鍾意渣男

利申 謹慎的A0

Agree我越睇越覺得佢後邊呢種意思

我係女仔都好喜歡嗰種有自己生活態度嘅朋友 感覺佢地好識做打算唔會話成個港女咁事無大小都要係社交平台講 簡單嚟講有性格又唔係難相處

但咩之一個唔隨波逐流？
因為用iphone =/= 隨波逐流既
化唔化妝呢啲更加無得咁講

你岩呀
所以我條線剩係界係染髮同油指甲
為尊重而製造形象我完全冇異議架
但係染髮同油甲 就唔係呢個範疇度既事

當然你亦可以話
女仔咁做亦可以有其他原因
我咁樣睇野唔一定岩
但問心果句 女仔染髮油甲
有其他原因既可能性
佔既比例係咪極低先

我唔排除咁樣睇人係特殊情況下有偏見
但我覺得太多數情況下都適用
雖然成件事冇頭冇尾既話
就咁睇結論就會覺得好偏頗

其實帶左口罩條街仲多左靚女
因為只要對眼靚就得,
口罩遮哂柒口鼻

係
簡單講可以用智慧黎表達既
正確黎講應該係用真實黎形容
唔太知點表達

自己圈子有啲熟咗五至十年嗰啲男仔fd唔計啦
依家有新對象嘅算係
只係目測無機

跳樓會唔會係最好方法啊

係咪佢地被男友寵肥咋

咁又唔洗咁灰
波無可以托
相無可以化妝，再係化妝基礎上，PS 放上FB
腳唔會無，唔夠長就著高根鞋，再唔夠群著短啲

總可以加到分
波樣腳 唔整 走去搞其他旁門左道，咩笑容 開容 善解人意係無用的

教會比較多囉
但染髮油甲真係可以代表取悅自己架 份人都可以簡單單純

同樣之前牛丸單野
比人打個個女仔好似就係無染髮 無油甲

要搵一個唔隨波逐流嘅女仔好難

因為有d女仔係真心覺得自己紅頭髮靚
比起黑頭髮更加襯佢所以先染
但有啲女仔可能就係因為紅色係今季潮流髮色
所以先去染
一般情況下好難分得出

建議ching到時識人盡量唔好先入為主先
一個人嘅言行談吐更加反映到性格
希望ching唔會錯失良緣
搵到一個合適你嘅人啦

咁你想表達既係？
個女仔唔係好女仔
而又match我套標準？

咁我只能夠相信個女仔都係好女仔

同意...
你覺得咩為之唔隨波逐流

中心思想 睇染髮油甲好唔準
反而你話睇食唔食煙就比較準

主要係睇思想？
唔好太膚淺 肚裏面冇半點墨水
唔好人云亦云 要有自己獨立思考
要做咗呢啲都好難

正如依家流行所古著
通常三類人着
跟風同因為喜愛以前年代嘅文化同便宜好看
第一項的人就係隨波逐流
有時捧古著而踩現代流行嘅服飾
自我感覺過於良好
但時尚就係一個圈
古著咪又係以前個代人嘅潮流文化
冇必要踩去突出另外一樣野

謹慎的A0

呢位師兄係岩
個幾樣野係基本分黎,化妝個D係當係乘上去咁
個幾樣基本野係0,其他旁門左道係100,乘上去都係0

食唔食煙都係唔準架啦
你點分佢為乜而食
不過將染髮油甲拉落審美層面
係的確有其他合理動機去做呢件事既
只係我對審美唔重視
而忽視左個可能性姐

你岩
thx

都係既

靚女點會怕圈子細

靚 身材好 長腿 玲瓏浮凸 冇了

社畜學生lm

Join興趣班之前太過摺，淨係識啲囡囡

你應該要加多樣
5. 唔可以化妝

唔是想冒犯你 但想知呢位CHING有無女朋友

啲人淨係中意外表文青
真文青會搭唔到嗲
我都成日帶啲fd去行畫展，等佢地唔好咁摺

而家冇 曾經有

聰明同心地善良

嘩巴打係哲學大師
有波都唔露啦，痴線
我寧願做謹慎的A1

打咁長把撚 2個字就概括曬啦

條件好壞都會識到差唔多條件既人
所以最大鑊都係圈子問題 來來去去識D人
返工返學 工時又長 放工又係時候準備訓教

我係面圓，我都覺帶咗口罩的確順眼好多

樣，波，腿，缺一都可，一個都無就窄d

除衫

真，返工放工返學放學做運動訓覺

Cls mean到你

其實好睇覆機 同會唔會搵下人

有時mean下 有時笑下 有小小神秘感先會吸引到人

屌你老母 陰啲陰啲講我

咪係 又唔一早講定

俾我睇下你個樣，我自問睇人都幾準

前線絲

Ok ge都唔係好難聽嘅

真文青反而對衣著冇乜講究 睇落反而好頹 我都想有fd會陪我睇畫展 冇人有咁嘅taste

客氣,又唔一定話係波
只不過起碼比人感覺係似番個個年齡既女仔先
遇過有D 20-30,外貌,性格已經唔討好
跟住身型都多多藉口唔keep, 性格身型大媽咁款

可憐之人必有可恨之處,更何況有D都唔值得可憐
男仔好多都好膚淺, 女仔肯花少少時間做運動已經差好遠
10個樣中下既女運動員,我諗大部份男仔9個都揀得落

真啊，依家做gym真係生活一部份，加免疫力之餘又減到肥，何樂而不為，以前中學啲運動員真係好撚易就一齊精力旺盛到呢..

呢啲真係要發掘，唔係咁易揾到啱傾嘅朋友
肥壯人士表示依家都着得文青過之前（多咗好多大碼衫），之前都係行歐美黑白灰路線

唔着文青style 做隱性文青 不過發現同一件衫唔同色都好大分別 要用心襯

買咗唔同顏色嘅襯
以前有個大波fd成日着露波啲衫，令我反感
搞到自己cheap晒

只要個形靚唔駛露波罅都好靚 有罅反而冇若隱若現嘅感覺

留個tg 啦

cheap 咩姐

大波 腳長 白 性格好 靚女
基本上靚女加多樣野已經無敵

都可以咁講，

冇

如果我覺得係純友誼嘅男仔flirt我
我內心會Unfriend佢

咁係我帶有色眼鏡睇人囉，得未啊
要幾無自信先成櫃得露波裝

點解我無

純友誼就應該唔會flirt啦呢啲擺到明係想溝你

有好多原因嘅 可能緣分未到姐

樓主教我溝女啦

你唔靚姐

我明...所以就會拉返遠距離

你點界定佢只能純友誼？
同埋你點拉遠距離？ 平時有無身體接觸？

唔係，識得耐就唔會中意對方，識得耐就係兄弟
唔係係仔就上嘅

圈子細識唔到

我開post都係因為圈子細，已經嘗試厚面皮識人架啦，只係好多都有女朋友

真係好難識到人 心動嘅就更加難

揾夾嘅啱傾嘅難到仆街
啱傾嘅又唔會中意我呢啲type
再等下先，無就學啲文人雅者咁

你算邊type 先 唔好咁悲觀住

有咩好介意

的確係特別左少少 不過都會有呢一啲人嘅 只係難左少少囉

預估未來咁你有冇買股票

真係唯有同朋友圈多啲食飯
搵下啲行山 咩谷果啲識下人

利申 我IT毒狗 咪仲難識

我見我嘅it fd係fd搭fd識

冇買股票
冇咩時間分析走勢

慢慢再揾
急唔黎

識煮嘢食既女仔
超加分
奈何搵左廿幾年都搵唔到個識煮飯

主動含，👍

夠純
唔高
不過瘦底大波完勝

煮飯用個腦就得
我同好多fd都識煮飯，但可能係好多人掛住讀書，生活技能點無加到

聽到個女仔話識煮飯個下 心底裡會爆加分
識煮飯既女仔俾人感覺係比較體貼同溫柔

其實依家咁多youtube 片，跟住煮就ok
温柔真係學唔黎，唉

都係咁上下

我想搵皮膚白 溫柔嘅都搵唔到

至少要唔醜

吓...有d比較豐滿或者骨架大嘅女仔唔著開領/低胸衫個人會好腫好師奶feel e家咩年代啊 好睇咪得

淫

有咩恐怖得過無一件正常衫
要遮住條線係咪咁難
唔知要望邊

大波 有愛心

例子

港女冇ge佢全部都有

生得靚，就會吸引人注意

約出來啦

黃

鎮定啲囉，你唔約，咪無進展囉

靚，完

你喺古代穿越返嚟?

係啊係啊
着到娜娜咁至撚正常啦

其實只要夠女性化
同埋唔好隨便講心事就唔會咁易熟晒
通常熟都係講心事/情史姐

樓主減左肥未

樓主已進入日日運動狀態